有冇人對美國有認識 我屋企人send咗段片俾我 想駁嘴

是咁的 我屋企人send咗條片俾我

內容大概就係話美國民主兩個字隔離仲有法治
喺美國有衝突都會俾警察拉 而且比香港警察更高武力
所以美國唔係想像中咁好 遇到同樣事都會暴力清場 咁

我就想反駁翻佢內容 可惜我才疏學淺
平時香港嘢都答到 可以講民主重要性/警黑
但我對美史同美國政況真係冇乜認識
希望有連登才子幫幫手
講下段片邊個位有問題 或者美國係點
有論點論證俾我send翻俾佢等佢駁唔到
我知呢啲係俾藍 親中睇
但希望大家救下我
等我屋企人個腦hang機咁我聽少幾日説話
大家又可以學下駁嘴

唔洗慳負皮 我自己俾一個自己先

美國有三權分立嘅政體保護國民，告政府係成日都有嘅事，香港呢？三權配合政權

香港而家係人治唔係法治

輕輕一推

仲有
拉人唔等於濫捕

拉人唔等於濫告
唔好睇visual就當知一切

美國唔好咁點解大把支那豬爭住去移民？

呢個可以

咁平心而論 都有好多On9 white trash狗衝入支那嘅

首先要搞清楚咩係法治
示威有時觸犯法律，但唔會破壞法治
只有掌控權力的人先能夠破壞法治

法治入面，警察都要遵守法律
美國可以控告濫權警察 索償政府
而香港法治好明顯係崩潰緊，律政司 (相等於美國司法部) 失去政治中立，民眾無從追求疑似犯法警察

每個國家都有濫權警察，所有先要有制度制衡所有人

美國差佬比香港用更高武力係因為美國人有第二憲法修正案
差佬濫權會俾人告到仆街 香港濫權係咩事都無

人地有得查 有槍反擊

美國有槍權

佢成日話啲人扮街坊落樓
又成日話派食券係背後有人
不過呢啲 我有我睇 佢有佢信 講唔到
最主要呢次係因為我對美國冇乜認識
我都唔知點答佢

美國成日都有市民告POPO濫用暴力，而且告得入。唔好講啲唔講啲。人地獨立調查會不知有幾多

美國唔係天堂
不過中國一定係地獄

咁又唔係咁意思
如果美國真係咁 當知多啲冇壞嘅

咁香港都未係民主社會，由獨裁政權變成民主社會往往都會透過流血衝突先演化到，法國衝埋入監獄搶軍火，香港既示威算碎料

我要理據

甘不如比新加坡管？

濫用pepper spray 搞到俾炒

呢個
之後有諗過 唔知點表達

exact7ly 正想講
加上佢地永遠都無視左最重要既野，美國人人都可以合法持有槍，幾乎每個屋企都一定有。香港有咩？遮？無錯呀，美國差佬用更高武力，因為對方都有槍呀，分分鐘火力仲勁過班差佬呀！

即使如此！佢地每開一槍都要交詳細報告，唔係開完可以好似班香港狗咁咩事都無，上面包庇下面。
「過度使用武力 警局和警校都可能被追訴
在美國，執法者因公務行為而被起訴、站上被告席受審已經司空見慣。如果不屬於警員個人過錯，那麼警察局、甚至是培訓警員的警校都可能承擔必要的法律和賠償責任。一旦遇到這類案件，警察局勝訴的機會並不大，不僅當事人會窮追不捨，而且還有律師不斷地推波助瀾。
內部事務組 為開槍提供事後評估
警察一旦開槍，回到警局後需要向「內部事務組」提交報告。這個內部事務組相當於國內的紀檢部門，專門受理用槍的評估和各類投訴。該部門全部由實戰經驗豐富的警察精英組成，他們負責給出獨立專業的評估，證明警員開槍是否必要，其結論只向警察局局長負責。
需要注意的是，一個案例就是一個指揮棒。一個錯案可能造成警察下一次的不作為和民眾的抱怨。因此良性的監督機制非常關鍵。如果媒體、法律和警局的尺度不統一，警察就會無所適從。」

非常好